{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베스트 루이스 해밀턴 창원 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に行ってください。 親と一緒の児童は4歳以下なら無料で宿泊できます。 追加のベッドや寝具は提供されません。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。 駐車は無料で利用でき、Wi-Fiも無料で提供されます。 朝食は現場で大人14,000ウォン、子供9,000ウォンで決済できます。 付帯施設にはフィットネスセンター、ジャズセンター、セミナー室、レストランがあります。 入室の際には利用案内を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "4歳以下の子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、4歳以下の児童は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加のベッドや寝具は提供されますか？",
            "answer": "追加のベッドや寝具は提供されません。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はいくらですか？",
            "answer": "朝食は現場で大人14,000ウォン、子供9,000ウォンで決済できます。"
        },
        {
            "question": "どんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設にはフィットネスセンター、ジャズセンター、セミナー室、レストランがあります。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何か案内を受けられますか？",
            "answer": "入室の際には利用案内を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 289
    }
}